<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on Duckhunt - En Discord Bot</title>
    <link>https://duckhunt.me/da/page/</link>
    <description>Recent content in Pages on Duckhunt - En Discord Bot</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    
	<atom:link href="https://duckhunt.me/da/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Butiksartikler</title>
      <link>https://duckhunt.me/da/page/shop-items/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://duckhunt.me/da/page/shop-items/</guid>
      <description>Du kan k칮be genstande med kommandoen dh!shop [ting nummer] [mulige parametre, s친som @m친l kaldenavn] Du skal have nok exp til at k칮be en vare.
   Shop ID Tingens navn Beskrivelse Exp-pris     1 Ekstra kugle En kugle tilf칮jes direkte ind i v친benkammeret. 7   2 Ekstra magasin Et magasin er tilf칮jet til din beholdning. 13   3 PB ammo Skade x2 i 24t. Hj칝lper med at dr칝be super-칝nder.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FAQ</title>
      <link>https://duckhunt.me/da/page/faq/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://duckhunt.me/da/page/faq/</guid>
      <description>Hvordan spiller jeg?? Det er nemt at spille DuckHunt. N친r en and (en besked sendt af botten, som ser s친dan ud 游붅 &amp;lt; COUAAC) dukker op p친 kanalen, brug dh!bang kommandoen for at dr칝be den. Du kan lade dit gev칝r med dh!reload n친r du ikke har flere kugler i dit nuv칝rende magasin.
Du kan ogs친 f친 adgang til butikken ved hj칝lp af dh!shop [navnet p친 den ting du ville have] til at k칮be ting du ville f친 brug for i din jagtkarriere.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Installer Duckhunt</title>
      <link>https://duckhunt.me/da/page/install-the-bot/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://duckhunt.me/da/page/install-the-bot/</guid>
      <description>For det f칮rste, ville jeg gerne takke HostMyServers for at give mig en server til at hoste DuckHunt p친. Den er hurtig, p친lidelig og godt st칮ttet!
Tilf칮jelse af den officielle bot til din server er super let ! F칮lg instruktionerne:
 Deltag i vores discord server at f친 st칮tte, hvis det er n칮dvendigt. Du kan sp칮rge en @Moderator for at f친 @Server Owner rollen, forbeholdt admins af DuckHunt p친 deres servere!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>